美國公佈全球「乾淨」電信商名單，台日韓上榜，香港無份

台灣有五間上榜，但香港一間都無

點都好，將來旅行定移民，都可以參考依個名單

美國國務院聲明：

相關報導：

留名

中華電信

smt冇份

美國認證

用緊vodafone

台灣只有五間流動電話供應商，100％上榜
香港，0％

完

芬蘭有兩間。用了elisa 五年，最近一星期改了telia。 原因是Elisa 跟華x有5G合作。

3 HK呢

SoftBank呢

香港的確全部都有用華為

史諾登唔同意。。

正撚常

台灣5間齊齊整整

3hk用好多華為野

就算smt用ericsson設備，但係傳遞過程無可避免經過華為設備。

啲人成日話李嘉誠黃絲
淨係佢個仔嗰間pccw
租借畀客用嘅router
都已經係華為啦屌
仲一窩蜂上台當幫襯黃店

推返先

HK=china嘛

英國得O2有份

香港=支那
點會上榜

誠哥都無

首先李嘉誠本身都唔係黃
就算佢係黃 點解佢個仔就一定係黃？

仲打黎叫用我5G
收皮啦 pccw

香港都無自主5g點上榜

香港人最緊要浪漫 活在幻想中

點解？

南韓LG如果唔係三星競爭對手，我相信佢地用返三星貨就可以上埋榜

又會有人話台灣來緊會俾支那統治架啦
跟著5間都會落榜

諗起mr siu

好似有用屎為core network

只有遠傳 沒有訊號

但smt 由RAN 到core network ，由2G 到5G都係Ericsson wor, transmission (backhaul fiber) 都唔係由屎為提供，都無同任何operators組Joint venture 黎做network sharing。我覺得原因係因為國安法多過佢用咩供應商

中国香港已經無人信

就當smt所有機站都係用緊ericsson設備，但你可唔可以保證傳送到你身處嘅位置(例如：黨鐵)一部華為裝置都有接觸過。

咁講法香港冇地方安全啦

香港冇份正常，都沒光復到香港，期待光復咗嘅香港上榜

曾幾何香港都有過orange

sor, 弱弱一問。你講嘅係CPE device 定 某enterprise 例如黨鐵用嘅communication software (以我所知華為無) or dual bands router or IMS係華為裝置定咩？如果成個cellular network radio coverage (RRU 同BBU)加core 都係同一間vendor, 而telecom vendors 又唔係open sourced咁正常佢地應該唔會interoperable? 如果唔係3GPP 所講嘅end to end carrier graded communication security 係點講得通?

基本法腐乳

push

3uk都冇份

過佐去英國後，要轉去O2

一定好配合國安法

台灣有美帝睇住
好多國撐佢
香港死得快加速化

誠哥個仔先垃圾 靠父幹出身
誠哥係偽黃 咁佢仔一定係黃？